# README #

1. Создать базу данных 'test_task'
2. Если нужно измените доступ к своей базе данных (файл connectBD.php), по умолчанию 
$user = 'root';  $pass = 'root';
2. Таблицу создавать не нужно
3. Путь к сохраняемому файлу по умолчанию c:\Users\Admin\Desktop\, настроить можно в файле table_save.php переменная $url